Dat had ik (geen)  Integendeel, als ik enige angst heb gevoeld over de onderwerp, is het in herinnering geweest dat hij soms een gebrek aan toonde plezier en bereidheid om mijn uitnodiging te accepteren, toen ik over de zijne sprak naar Barton komen.
